已證實太子班義士比狗打到重傷！！！

我住荔枝角既 等車去機場個陣 有位女士喊住同我講番琴日太子班傷者送左去長沙灣警署
佢喊住講：個個比狗打到重傷 附近有十幾架白車 但狗唔比採訪 所以現場得佢無記者
黑警恐襲 對市民行私刑
必須清算黑警惡行
9.1 機場見
差你一個唔怕遲

推

push

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站